新年流流都要俾人屌

其實大多數建制派喺度變賣緊香港嘅前途，佢地做依啲野啲時候，有無覺得良心過意唔去？啲old-seafood就話死得早、時運高、睇唔到；但後生嗰啲呢?佢地遲啲靠「親中」揾翻黎啲錢去移民，喺英、美、加或澳睇新聞見到香港風光不再，甚至墜落，佢會唔會後悔同愧疚？

我當佢地擁護「精英主義」，所以佢地斷鳩估，認為「親中」嗰套管治哲學可以為香港締造更好嘅未來，但係點都要喺「精英主義」同民意之間取平衡。雖然眾所周知，佢地只係盲捧「中央」。當真正嘅「精英」（嘅大學教授）開金口，提供高見，又唔見啲建制派接訥。

為政府同中央護航都要有底線，當我聽到同見到啲建制派用啲好勉強嘅解釋為自己啲同事辯護，我就打曬冷震。

我諗袁生應該覺得對唔住法治精神所以離職，依個係好決定: 以自己嘅法律知識分析，知道呀爺嘅決定係違背法律，但俾逼做傀儡執行之，真係好淒涼。

巴打們，打少啲飛機，蓄啲精力揾錢去移民；
絲打們，都要捽少啲碟，蓄啲精力同條仔去移民。